\section{Esecuzione della Tabu}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut vel turpis non sem elementum lacinia at ac nisl. Sed interdum auctor diam, id porttitor dui aliquet vitae. Phasellus egestas metus lectus, et rhoncus est vestibulum gravida. Nulla ut volutpat lorem. Etiam rhoncus, sapien id gravida mattis, risus enim lacinia eros, sit amet tempor ligula tortor ut arcu. Aenean vestibulum dictum turpis eget gravida. Quisque blandit arcu vel nulla viverra convallis. Nam vel nisi sed lectus porttitor porttitor. Etiam euismod, dui blandit congue eleifend, augue erat porta lorem, venenatis tincidunt justo sapien a nisl. Cras aliquam velit sodales, dapibus nulla vitae, volutpat sem. Morbi pulvinar auctor lacinia. Praesent ut quam orci. Praesent in arcu dui. Integer faucibus porttitor mi, sit amet aliquam tortor ultrices at.

\largemargins
\setcounter{subfigure}{0}
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-1_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 1}
		\label{fig:m1}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-1_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 2}
		\label{fig:m2}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-1_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 3}
		\label{fig:m3}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-2_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 4}
		\label{fig:m4}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-2_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 5}
		\label{fig:m5}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-2_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 6}
		\label{fig:m6}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-3_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 7}
		\label{fig:m7}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-3_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 8}
		\label{fig:m8}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-3_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 9}
		\label{fig:m9}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-4_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 10}
		\label{fig:m10}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-4_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 11}
		\label{fig:m11}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-4_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 12}
		\label{fig:m12}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-5_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 13}
		\label{fig:m13}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-5_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 14}
		\label{fig:m14}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-5_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 15}
		\label{fig:m15}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-6_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 16}
		\label{fig:m16}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-6_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 17}
		\label{fig:m17}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-6_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 18}
		\label{fig:m18}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-7_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 19}
		\label{fig:m19}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-7_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 20}
		\label{fig:m20}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-7_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 21}
		\label{fig:m21}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-8_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 22}
		\label{fig:m22}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-8_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 23}
		\label{fig:m23}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-8_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 24}
		\label{fig:m24}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-9_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 25}
		\label{fig:m25}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-9_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 26}
		\label{fig:m26}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-9_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 27}
		\label{fig:m27}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-10_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 28}
		\label{fig:m28}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-10_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 29}
		\label{fig:m29}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-10_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 30}
		\label{fig:m30}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-11_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 31}
		\label{fig:m31}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-11_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 32}
		\label{fig:m32}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-11_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 33}
		\label{fig:m33}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-12_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 34}
		\label{fig:m34}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-12_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 35}
		\label{fig:m35}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-12_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 36}
		\label{fig:m36}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-13_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 37}
		\label{fig:m37}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-13_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 38}
		\label{fig:m38}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-13_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 39}
		\label{fig:m39}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-14_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 40}
		\label{fig:m40}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-14_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 41}
		\label{fig:m41}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-14_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 42}
		\label{fig:m42}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-15_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 43}
		\label{fig:m43}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-15_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 44}
		\label{fig:m44}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-15_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 45}
		\label{fig:m45}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-16_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 46}
		\label{fig:m46}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-16_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 47}
		\label{fig:m47}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-16_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 48}
		\label{fig:m48}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-17_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 49}
		\label{fig:m49}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-17_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 50}
		\label{fig:m50}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-17_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 51}
		\label{fig:m51}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-18_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 52}
		\label{fig:m52}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-18_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 53}
		\label{fig:m53}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-18_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 54}
		\label{fig:m54}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-19_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 55}
		\label{fig:m55}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-19_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 56}
		\label{fig:m56}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-19_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 57}
		\label{fig:m57}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-20_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 58}
		\label{fig:m58}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-20_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 59}
		\label{fig:m59}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-20_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 60}
		\label{fig:m60}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-21_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 61}
		\label{fig:m61}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-21_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 62}
		\label{fig:m62}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-21_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 63}
		\label{fig:m63}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-22_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 64}
		\label{fig:m64}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-22_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 65}
		\label{fig:m65}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-22_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 66}
		\label{fig:m66}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-23_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 67}
		\label{fig:m67}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-23_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 68}
		\label{fig:m68}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-23_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 69}
		\label{fig:m69}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-24_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 70}
		\label{fig:m70}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-24_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 71}
		\label{fig:m71}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-24_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 72}
		\label{fig:m72}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-25_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 73}
		\label{fig:m73}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-25_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 74}
		\label{fig:m74}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-25_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 75}
		\label{fig:m75}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-26_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 76}
		\label{fig:m76}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-26_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 77}
		\label{fig:m77}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-26_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 78}
		\label{fig:m78}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-27_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 79}
		\label{fig:m79}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-27_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 80}
		\label{fig:m80}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-27_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 81}
		\label{fig:m81}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-28_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 82}
		\label{fig:m82}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-28_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 83}
		\label{fig:m83}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-28_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 84}
		\label{fig:m84}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-29_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 85}
		\label{fig:m85}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-29_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 86}
		\label{fig:m86}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-29_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 87}
		\label{fig:m87}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-30_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 88}
		\label{fig:m88}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-30_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 89}
		\label{fig:m89}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-30_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 90}
		\label{fig:m90}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-31_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 91}
		\label{fig:m91}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-31_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 92}
		\label{fig:m92}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-31_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 93}
		\label{fig:m93}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-32_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 94}
		\label{fig:m94}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-32_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 95}
		\label{fig:m95}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-32_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 96}
		\label{fig:m96}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-33_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 97}
		\label{fig:m97}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-33_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 98}
		\label{fig:m98}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-33_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 99}
		\label{fig:m99}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-34_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 100}
		\label{fig:m100}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-34_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 101}
		\label{fig:m101}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-34_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 102}
		\label{fig:m102}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-35_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 103}
		\label{fig:m103}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-35_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 104}
		\label{fig:m104}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-35_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 105}
		\label{fig:m105}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-36_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 106}
		\label{fig:m106}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-36_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 107}
		\label{fig:m107}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-36_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 108}
		\label{fig:m108}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-37_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 109}
		\label{fig:m109}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-37_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 110}
		\label{fig:m110}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-37_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 111}
		\label{fig:m111}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-38_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 112}
		\label{fig:m112}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-38_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 113}
		\label{fig:m113}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-38_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 114}
		\label{fig:m114}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-39_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 115}
		\label{fig:m115}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-39_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 116}
		\label{fig:m116}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-39_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 117}
		\label{fig:m117}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-40_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 118}
		\label{fig:m118}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-40_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 119}
		\label{fig:m119}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-40_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 120}
		\label{fig:m120}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-41_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 121}
		\label{fig:m121}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-41_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 122}
		\label{fig:m122}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-41_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 123}
		\label{fig:m123}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-42_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 124}
		\label{fig:m124}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-42_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 125}
		\label{fig:m125}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-42_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 126}
		\label{fig:m126}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-43_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 127}
		\label{fig:m127}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-43_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 128}
		\label{fig:m128}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-43_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 129}
		\label{fig:m129}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-44_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 130}
		\label{fig:m130}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-44_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 131}
		\label{fig:m131}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-44_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 132}
		\label{fig:m132}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage
\begin{figure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-45_veicolo-0}
		\caption{Migliorativo fig 133}
		\label{fig:m133}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-45_veicolo-1}
		\caption{Migliorativo fig 134}
		\label{fig:m134}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/tabu/iteration-45_veicolo-2}
		\caption{Migliorativo fig 135}
		\label{fig:m135}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\clearpage

\restoregeometry

\begin{figure}
\begin{center}

\resizebox{\textwidth}{!}{%
 \begin{tikzpicture}
 \begin{axis}[xlabel=Step, ylabel=Profitto, width=15cm, every axis legend/.append style={opacity=.70}]
\addplot[color=blue,mark=none] file {val1A/1/val1A[1-of-3].dat};
\addplot[color=red,mark=none] file {val1A/1/val1A[2-of-3].dat};
\addplot[color=purple,mark=none] file {val1A/1/val1A[3-of-3].dat};
\addplot[color=black,mark=none] file {val1A/1/val1A-total[3].dat};
\addplot[color=cyan,mark=none] file {val1A/1/val1A-profitMax[3].dat};
\legend{Vehicle 1, Vehicle 2, Vehicle 3, Total, Innovazione profitto};
 \end{axis}
 \end{tikzpicture}}
 \caption{Cambiamento del profitto}
 \label{gra:tabuProfit}
\end{center}
\end{figure}